[ios12] Shortcut集中討論

傾下有咩好用既Shortcut

Lm

捷徑下載合集

翻譯網頁

下載後用捷徑開啟即可

下載YouTube

解壓縮

音樂播放列表

雖然在圖庫中已有現成的「播放播放列表」捷徑，但筆者認為不太實用，因為當你使用現成的捷徑，你除非僅指定一個播放列表，若是要選擇其他播放列表，就得利用「執行時詢問」功能，而這項功能會在你使用時打開《捷徑》App，也就是說你要播放不同的播放列表還得先開啟捷徑 App，再從彈出視窗中選擇你想播放的播放列表，最後完成的畫面還是停留在《捷徑》App 裡阿……

當然你也可以製作多個捷徑，讓每個捷徑指定一個播放列表，但若你要將此捷徑加到「小工具」裡，看起來就會混亂許多。

因此筆者改良的音樂播放列表捷徑，可以讓你無須打開《捷徑》App 也能夠指定不同的播放列表，打開捷徑後，你會看到三個播放列表選單 ( 可自行增減與改名 )，再從每個選單中選擇自己想加入的播放列表，完成後，你就可以在小工具中直接選擇想播放的播放列表。

佢暫時未support好多 third party apps 少野玩d

連自家numbers都未有

Guitar chord finder
勁正
Add來研究下佢個program寫法都唔錯

Directions home
又係正
Set Google公共交通+ 預入屋企地址
一鍵教你回家

用得最多係 用電話number 開 whatsapp
交收最方便
唔駛加人落contact list

有呢個shortcut可以點整 我自己create整極都係whatsapp contact list裡面嘅人

整唔整到個一鍵開關WiFi call

試下

reddit 有大量討論

我淨係咁樣

呢個正喎 我果個係舊版 workflow , 果時未有 whatsapp api

暫時呢個同youtube download最正

LM

整到

咁樣好少少，頭先果個冇得close,唔入電話都強制開whatsapp, 呢個唔會

Website translate幾好用

Widget 真On/Off WiFi
加左之後五秒for
Check開左wifi冇連到network
再turn off

我乜都冇入淨係整左一個off 制

其實係 無聊想一個制玩晒on off

x2

"I think everybody in this country should learn how to program a computer, should learn a computer language, because it teaches you how to think. I view computer science as a liberal art. It should be something that everyone takes.”
By Steve Jobs

Check 5秒呢個位幾關鍵 完美解決冇連wifi就閂唔到wifi嘅問題

點整架 可唔可以share

反正佢點都off 到，要on 就用返本身個on 算

世界級 終於唔洗忍受個垃圾wifi

上面巴打分享果個 「whatsapp 交收」即入電話號碼就可以send whatsapp 好正 唔該

siri shortcut ?

有冇巴打可以整到較3G/LTE既short cut
小弟用CSL 地鐵收唔到LTE要用3G但係又好麻煩 如果有shortcut就好
我估好多人都想要

click 完條icloud link 變左去app store
可以點搞

其實點用 workflow同佢有咩分別

唔好用LIHKG開，用返Safari

whatsapp 本身都唔使架，你係whatsapp add 人唔加名就得

Apple買左workflow, 變左做shortcuts

咁咪多左個聯絡人

成日要send相番公司
自己影既/或者人地whatsapp比我再傳送
現在一copy, 一掣搞掂

我都係遇到問題，請問點解決？感謝

Sorry, 點用shortcut 開？

用safari 開

點解我run 唔到, 會停咗係Set wifi 個位

多謝巴打

係喎，幾好喎

自己set咗個
Ask for input (number)
Send message via WhatsApp

幾好喎

實用

係Gallery入面大家有咩Shortcut推介?

Directions home (改Google)
Find ATMs
Guitar chord finder

有無currency converter?

set少一兩秒有無相同效果

atm 似唔太齊

ATM果個search得慢
定位又無回家路線果個咁準

人地set 5秒係for你 auto connect wifi，
set 太短的話，咁你可能未connect到又off左。

ios 駛撚用currency converter咩

做咩無啦啦又開多個post
不如集中推一個啦 你地話事

有無飛線 shortcut

我想試開google教搭咩車返屋企之後 熄app開埋九巴app set極都要入返shortcut app先開九巴既 有無人教路

整左個聽日放假shortcut，會熄哂d鬧鐘同將do not disturb 延後

開返鬧鐘呢?

所以就整多左個放完假shortcut 開返哂d鬧鐘...

經 siri call 依個 shortcut 好似冇乜返應.

請問點set同siri講cheers 就識開camera倒數自拍？
個workflow 點整

我淨係識叫siri幫我打開啲apps

我冇改過巴打share 嘅shortcuts, 但都係唔得, 點解咁

ios 12, settings siri & search, Suggested shortcuts

哩d shortcut可唔可以加埋用siri都操作到?

無問題了 見到setting有得加

點解mon頂拉落黎 按回家路線
唔識彈個google map出黎
要主畫面拉去左先識彈

你add to home screen仲好啦, 當多個app 直開

求share

點樣可以set打比某個人?
㨂完Phone之後佢得suggestions個堆人比我㨂, 唔可以係contact度㨂?

你講緊siri入面個settings 定講緊shortcuts 先?

有分別? 請指教

我頭先係shortcut度試

share 或 screen cap

係咪仲未可以set對siri講指定句子去行某個shortcut?

啱啱搵到 當我冇講過

唔會，唔加名，淨係入電話

你個flow 係點呀?

我就咁試下都ok wor

phone number (select contact) ->
Call

有冇辦法 create 左 shortcut 之後， 唔好load 出黎，等佢自己開關wifi?

有冇可能set到返到屋企開哂聲
一出屋企變靜音

係咪咁？

類似咁啦

有冇 screen capture 之後自動開 whatsapp 然後 send?

我試整呢，但係淨係開咗front camera ，唔識自動影埋相

開完wifi應該先加等待

不過我慣左長開wifi
好似唔岩洗

用定位會唔太準

只係見到有指令可以拎最近一張截圖

有沒有一鍵轉3G/4G?

留名 workflow已經用唔到成日彈

尋日有無更新 app to short cut？

更新左終於用到

我都run唔到，唔知點解

最想要呢個 但研究左好耐都唔知點整到

唔開 preview 就會 save.

咁奇怪？ 但係wifi有冇on 到？

改成咁
冇wifi就靜音關wifi
有wifi就睇下係屋企wifi定公司wifi
屋企就開聲公司就靜音

有無得screenshot 完 我whatsapp send 完張圖比人就刪左個張新screenshot

我都整到熄哂啲鬧鐘
但唔識整開返哂佢
入左”clock”但係得disable

自膠 而家試又有
今朝明明冇show出黎

得咗

只能做到咁
捷徑搵唔到截圖既指令

要share或者cap 圖嚟傾
都幾唔方便

原來要phone number先
我開頭㨂call, 佢無得㨂contact

有冇ig多圖dl
我淨係dl到一張圖同片

係Reddit見到有個QR Share contact 將聯絡人轉做qr code share比人幾實用

Source:

捷徑個設定音量都唔係真靜音黎既

有無run完個shortcut就返返去homepage既指令

Exit Shortcut 啱唔啱用?

想問下係點用

可試試adore#

有冇kkbox巴打可以set到
開app > my library > play all songs

點解啲人可以整到咁複雜

雖然係殘體 但係呢個 shortcut 咁撚勁嘅
可以 check 埋有冇新版本

thx巴打

iOS 內置個截圖功能唔係已經可以做晒以上嘅嘢喇咩

個真On/Off WiFi都係用唔到

痴線, 長到唔想睇...

用到喎

好耐之前個workflow po到有人整出嚟

workflow po我睇過，有個簡化版但係收左皮

唔知點解我唔得

用最簡單方法囉

一句
set Wifi off

唔好做咁多checking, advance feature

我都一樣用唔到

有冇得可以轉唔同國家Appstore?
以為workflow 個個用唔到

以前*

點簡化

都係一粒制搞掂，自動save又快

SMD 3.5.8

長咁多
一樣都係ig dl?

FB IG Twitter YouTube 都dl到

我都係, 最簡單一句都唔得

竟然係咁,
咁應該唔關個flow事,
關你部機事喎

試下reboot iPhone,
or
backup existing workflow, and reinstall the shortcuts app

如此強大

兩樣都唔得

yes

你control center熄WIFI, 佢會灰咗,
之後去setting睇WIFI, 佢仲會ON, But NOT CONNECTED

你試完見到佢setting入面個WIFI OFF咗, 就等於真係OFF咗

試左重裝/重開機都唔得

reboot 咗就ok 返

終於得

我想問d shortcut係點用同點整

呢個workflow好勁

Btw殘體字 不過可以手動改晒做正體中文

有無巴絲知點整讀Whatsapp Message

求教學

兩條link都係同一個嚟

好用

點解我揀邊個選項都係彈呢個error

唔識用個YouTube download
可以down 歌？片？
用safari上YouTube再用shortcut down?
Save file去邊？？？

咪係

WhatsApp 改良版

咁就唔會將輸入嘅電話號碼變成文字訊息

唔使delete 數字先打字

Shortcuts Game都有人整左

後者有得set語言嗰啲

之前有巴打寫咗開口中啦

Default 加埋+852更好

Like this?

攞到個0kb 既txt file only

佢呢個係 text adverture 嚟 仲有語音配合
可以整返個廣東話版都幾過癮

send whatsapp有冇得直接send埋唔駛再撳一次傳送?同埋可唔可以send去group?
同埋上面果個開關鬧鐘點整出黎 我search唔到嘅

你點整，我岩岩試佢加多左個聯絡人

有冇用查字典既shortcut 唔想次次禁入個app到search

同埋，同就咁叫Siri 關wifi 有乜分別？

Highlight 啲字撳 lookup/查看唔係就得喇咩

我發覺唔可以 send message to a group, 有冇計？

如果shortcut好似iftt咁有耐auto trigger就perfect

低級冇咩特別，播自己最常聽嘅歌，可以limit set top幾多首

有冇方法可以search埋online apple music入面，而唔單係自己library add左果d歌？

想問有冇得set play music 唔係係iphone 播可以揀係homepod 出？同埋鬧鐘都好似冇得set homepod 只係set 到iphone 上鬧鐘？

唔知幾時先通到spotify

reddit唔係有啦咩

其實某程度上係得 要用 URI 類似 Spotify://xyz

有時想打個字去查解釋

喺 spotlight 打你想查嘅英文字 + def
例如「apple def」就會出解釋

鬧鐘整極都整唔到

直接answer 度打定+852 咪得

變左中文介面真係好on9
自己以前寫落嘅workflow依家都睇唔明啦

點樣將shortcut變返英文

請出招

學到野

呢個好撚勁 youtube比埋畫質你揀

冇野出嘅，係未我㩒錯野？

Spotlight係平時拉落黎果個版面？

見到啦，唔該晒

將部機轉英文

好神，係咪無得直接入自己個歌list?
我入親去都係自動播同一首歌

不了

用唔到

thanks a lot

我想問可唔可以轉screen 光暗，自動鎖機時間？

仲有我上網search d 鬼佬話可以用reminder invoke 個shortcut, 但我整極都整唔到，係咪cut 左？

IG都係用唔到

可以試下呢個, copy條link之後先開shortcut

我指係入咗shortcut之後用唔到
最尾話咩URL乜乜乜

我fb ig story twitter youtube都得喎 係咪你copy錯link

Output 左一張全白色既相出黎，m.youtube 試過，www. 都試過

Same，全部都無問題

你試下del左個shortcut佢再add多次
我全部都好正常

係咪唔可以set到WhatsApp send msg 俾個人或者group?
我淨係可以set到去到打msg個screen

都係唔得

但最後都係要按多一下send 制先 send 到.

連msg都可以打埋？有冇example?

放工再試吓玩吓
有冇話邊條logic要自己edit?

唔駛 就咁run係dl ig story
Ig fb就copy link再run
Twitter同youtube就係share度揀返shortcut再run smd

有冇九巴睇到站時間shortcut?

Thanks! 🙇
我以為開左個apps先打字 💪

問多句 因為佢淨係可以揀contact 咁係咪唔可以send去group度？🙏

有冇人知點解決？

Import 左，其實點用？係咪次次都要係shortcut 開？

請問點down 依個shortcuts 禁完得個捷徑無野禁

一撳個 shortcut 就會熄 Wi-Fi 㗎喇喎

可以喺主頁 widget 嗰版加 shortcuts 個 widget
跟住加埋 send WhatsApp 信息呢個 shortcut
咁就可以唔使開 app 都用到

lm

我估係邏輯錯咗
因為你係想刪除電話上面被 upload 嗰啲相 而唔係 iCloud 上面你啱啱 upload 嗰啲
所以應該喺第一步之後加個 add to variable
第二步之後加個 get variable 攞返啲相

原來係咁

其實我想upload 完d相就直接del返手機d相
因為平時禁完分享就要重新揀過
不過我試下你個方法先

留名學野

唔太識用

完美解決
Variable呢個真係要推薦

呢個真
幫推等高手

有冇方法set screen auto lock 做never??

Google 又試左一陣都係搵唔到解決方法

我見冇個選項係set使用4g

有無人整到真on off Bluetooth

我問左Reddit啲大佬 佢地都話not possible

自動check country code (+852)

我都想要呢個功能

唔明

呢個已經去到 iOS 11 開始已經唔得

如果係private ig
冇copy link係咪冇得用

應該係 冇試過

想問下youtube download 個個點用

的確好用
Apple應該放多d權限落個App度

影片同live photos轉gif可否share?

想要Bluetooth

Can share ?

有無大神整到workflow年代九巴check下一架車果個shortcut?

啱唔啱用

屌 又copy 唔到條link

禁完條link就會直接裝？ 點解我禁完佢剩係彈左去捷徑個app到

有無得set 一拉落黎就係shortcut 個頁而唔係通知中心
而定搵完落黎仲要向左拉一下先用到d shortcut

正呀..藍芽岩哂

岩岩見到大波妹..以為玩野

點解我係youtube app share 搵唔到short cut 既
而家我係copy link 先人手run short cut, 都仲可以download 到

Share 再係share a link度搵more
再係activity度撳more 再turn on shortcut選項先得

見到了眼殘睇唔到捷徑2隻中文字

有冇得要 preview 但佢都識自己影咁我可睇到個 framing?

本身 siri 到叫到喎

禁完 取得捷徑 完成

仲有執行捷徑

推

好好玩咁

唔識整
有無教學？

Btw留名等九巴check 時間

有無人識改轉store條link

求救

為何手機電池得15%~20% 已經自動關機？？？？

以前明明用晒先會關。。。。

點樣解決

無啦啦無左個screenshots 相簿
有無人知點搞

換電喇

請問可唔可以個short cut 係響完alarm 後, 自動問siri報埋天氣比我???

唔可以 Shortcut 只可以由用家啟動

Private ig係咪down唔到

我想搞個泊車timer 同 insert 幾錢一個鍾，要total 俾幾錢咁？會唁會有人識搞？

ig 有啲會話不支援的url
但有啲又冇問題
不過只係dl到icon同頭12張相

Timer count up or count down ?

係條link 問題 我用過幾個download youtube 既shortcut 都唔係條條youtube 都download 唔到
down 唔到個用呢個down 就會變左save 白色相

Shortcut好似call唔到timer
最多set到reminder

click download youtube 佢叫我咩咩入URL
點樣入

我試左整當電量小過30%嘅時候自動開low power mode
但要自己撳run 咁其實係唔係同自己撳low power mode一樣

支持

整完Shortcut set widget度
但到咗widget個位狂閃
之後話我沒有shortcut
試過重開機都唔得

咁好似作用大啲

最衰IFTTT call唔到shortcut
如果唔係可以叫佢定時run一次

想問d好初階既野
Siri shortcut 果度係咪一定要叫左Siri 出黎先
唔可以就咁講個shortcut

係邊搵等待3秒 英文

叫 wait

Thanks!

download youtube 個個點做
次次都話 make sure you pass a URL to the Get Contents of URL action

想要spotify shortcut

點樣edit whatsapp send 既內容

可以preset埋想打既msg

求教學

用siri 叫佢whatsapp send 想send 既野比想send 比既人，試幾次
shortcuts就會見到send 果個msg 但唔識改

見到就改到架啦，點會唔識改？

send message via whatsapp上面果舊就係preset message, 好似我咁set左nothing就係空白message

你可以用text取代nothing, 咁你係text入面輸入既內容就會pass左比whatsapp做preset message

btw我上面個shortcut未整完，呢個先係正確版

Thanks

好耐之前整比部X 用嚟將screenshot cut返做16:9
而家換咗Max要轉過晒啲resolution先得

Iphone 6 用唔用到

5S都得

開口中

正

同求

巴打有無link

widget

我想問下downloan ig story要入咩名?次次入親都顯示0 result冇野down

同埋有d ig post冇得copy link係咪down唔到?

想問吓點解我加咗shortcut去widgets但係都冇show出黎
Widgets嗰度淨係得manage shortcut, 㩒入去見到已經tick咗啲shortcut

有冇得定時send whatsapp?

或者定時做啲command?

咁痴線 你定時同娘娘打招呼？

想問下如果想 藍牙connect左某樣野之後再開 joox 某playlist
得唔得?

點整假期延長DND時間⋯⋯？

最盡都係用 Reminders 提你
但係你都係要自己執行

工作用途

workflow好似無自動觸發

都要自己禁先行 過程自動

但開始果下無自動觸發

可能我1999

有冇set screen autolock做never?

入你想dl嗰條友嘅名

請問有冇kkbox隨機播放既shortcut

試吓我呢個

高質post

有冇得整lock screen制? 唔想用 assistive touch

direction home係widgets到用唔到？

我copy左個個人嘅ig link，用個shortcut, 叫我入ig id, 之後都係show 0 result

有無得做到咁
行一次workflow check今日星期幾
星期一二三就開abc鬧鐘 熄另外def既鬧鐘
check到係星期四五就開def既鬧鐘 熄左abc果三個

係ig個name 唔係link

試左名都係唔得

有冇YouTube mp3 shortcuts

用緊SMD 3.5.8，定係用個新啲可以用？

睇完REDDIT D鬼仔問
好似都係得一鍵開/關鬧鐘
重未做到特定日子開某D鬧鐘咁智能

shortcut唔係IFTTT唔可以做到自動開某D野
一定要自己手動撳個掣啟動個shortcut本身
自咩動姐

以前用到宜家
係舊post有好多高手作品可以用

make QR係咪share contact 比人scan個個？
想要

high noon

就咁set repeating alarm 唔得咩

Shortcuts 本身冇得 check 今日日子 但係上網攞應該得喎
咁咪可以根據日子開關

講得衰
我唔係跟星期
應該係跟月份咁轉

點SET佢上網拎

我都係3.5.8

我試左會變成咁
同埋non public既ig係咪copy唔到link down唔到相?

我ig story同你同樣情況
如果普通ig 圖/片係正常down到

Sor 我今日都唔得
應該係ig update左轉左演算唔比你咁dl

download ig story 又得喎

我都唔知 明明我前幾日用黎dl ig story都冇問題
但啱啱你講完我走去試就fail左

同埋想問下，係咪download唔到1080p YouTube片？

係 我見用savefrom helper個chrome extension都係dl唔到
有冇野係可以dl到1080p嘅youtube片？

好正

我見上網個啲都download到

高德地圖揀地址加dont disturb until arrival 可以點寫

有date 喎

康文署gym房開放時間
需要自行入去edit想睇既體育館
因為我玩開九龍區多

一鍵轉地區應該點寫

想問下如果想set一鍵開關幾個鬧鐘，應該點整🙏🏼新手求教

係咪仲未有九巴到站時間

樓上有巴打有圖但無link

留名

召喚巴打share shortcut

應該要點set?

之後可以每條路線咁做簡化個shortcut

請問有冇藍牙版？

改良小小

想問下有無得delete all recently deleted photos?

係咪有人要 睇下你地啱唔啱用
BTW提大家一句唔好人地比就用 自己睇一次個Shortcut內容先
保障番自己

等我試下handle埋d特別班次，咁就完美啦

有冇可能將到站時間改做仲有幾分鐘到？

分鐘版

某D車會咁

因為未處理d特別班次

bound2 filter file後面寫左小小特別班次code,但係個logic未放落bound1個邊，你睇下有冇用

sorry我share個版本剷走左個啲logic

我收工再研究下
我連個json都未睇過

Ig story點dl

整好不過有啲慢

些牙些牙

Share

首先要知道高德地圖 app 個 universal link
Universal link 係例如 spotify:// 咁嘅樣
跟住嗰啲應該唔難

係喎 睇漏咗
咁就易搞

public先得 都係用SMD

變更app商店地區可以share 嘛？

上面好似有

想問下有無新巴城巴到站時間 SHORTCUT

Ig story 有URL??

我想問你點搵條網址出黎？
我想整埋新巴城巴

之前個個app store 變更地區係唔係用唔到

九巴apps 點校埋往邊個方向同喺邊個站

呢個都好緊要，因為up左上ios12之後入recently deleted 好復雜

有無轉貨幣嘅shortcuts?
搵過以前workflow嗰啲全部唔work

推一推

想問下點解有d鬧鐘淨係比create? 我想enable
我clock app入面已經create左個alarm

你係clock 個app 入面開閂你想用個alarm 幾次
佢就會識係shortcut 入面自動彈出嚟比你enable/disable

自己整左個好廢嘅手動版
首先用個shortcut set reminder, set邊日要熄鬧鐘(放假前一晚)邊日要開鬧鐘(返工前一晚), 咁佢到嗰時就識提你

然後到嗰日見到個reminder, 再自己用另一個shortcut 開/熄晒所有鬧鐘

我都知好雞肋 但都好過人手入app慢慢較

用 spotlight 已經得啦

揾唔到有

有冇人都係會卡係呢個位

轉唔到港女聲

如果Siri 語言用緊中文-廣東話，而Shortcut Script 入面朗讀文字語言揀返“Default”，睇下咁樣得唔得？

簡單嘅就咁用口叫 siri 轉，或者 search 嗰度打都得

變左英文

成功

簡單整左個直接揀聯絡人就可以打隱藏號碼
（其實即係係電話號碼前加133 ）

但由乜柒都唔識到整到好有成功感
我試過幾次咋 唔知得唔得

Bro，你部機language用緊英文？

英文介面 港女siri

Oic...咁即係要兩者俱備先用到啦！
（語言：繁體中文 + Siri 語言：中文-廣東話）

shortcut可以禁一個制，開另一個app 嗎？

有咩用？

幾好

變更apps 地區但點轉 acct?

多謝你呀

我諗緊之前巴打整果開WiFi 5秒自動熄既藍牙版
但因為邏輯冇connected device 而停左係到

跟住又因為邏輯問題而整唔到計時自動wtsapp

有冇巴打知點解係app入邊run會卡係度，係widget就唔會？

我想問係咪要ios12 先用到， 我試過add d shortcut 去workflow 度， 佢要我update 個apps, 但新apps 要ios12
重用緊ios11

想整個shortcut 第一步係整個menu簡開邊個app既會員qr code (e.g. 7-11, kfc, 吉野家)
第二步係簡付款方法,如開tap and go show qr code
做到嗎? 兩步都係要開其他app他既特定版面

做唔到

點可以show咁多個出黎 我只show到買個shortcuts

自訂

自訂左 但只得4個出現

神人

高汁 post

九巴到站時間好正
城巴有冇巴打整

Settings > Show in Widget

有無5秒藍芽share

求解答

ios 9 用到上面巴打啲link

點解我一click 會彈左去appstore workflow 度

有冇巴打可以寫到個spotify shuffle隨機播歌既shortcuts?

點樣揀埋方向同站？

你一run 個shortcut就會彈個方向同站俾你揀

我知呀，我想打埋落去唔駛次次揀，因為我每朝都去同一個站等車嘛，好似本身九巴個apps 加去favourite 咁

我都想set 死同一個站同方向，求教

同問 一樣有呢個問題

想set一次開三個鬧鐘
但停咗喺度

我del app再裝正常返

我del app再裝都係咁

新手一名，想問shortcut入面有Ask for input + if statement，但Failure左，請問點樣可以loop back返之前Ask for input果個位，直至到Pass到為止? Thanks.

改一改巴打的Bluetooth toggle 變成 開Bluetooth 加Spotify

如果有高手做到冇連Bluetooth 就自動off就更好了

都係有上面#442嘅問題
有冇人fix到

我始終都唔鐘意fetch幾次資料拖慢咗
反正我查嚟查去都係同一條線同一個站

我淨係知點入路線，唔知邊個位入到站同方向，求指教

轉頭出個有comment嘅version

點解我用Siri trigger 個shortcut之後佢唔識auto run，要人手再禁多下個run制

多謝reddit 有人整左指定時間send sms

所以整左個WhatsApp 版出黎
但有時間偏差及WhatsApp 只可以輸入內容冇得自動send 出去
但有提醒同可以打定內容

如果你問我咁我打定內容之後較鬧鐘咪得囉
係 你冇錯
真係冇分別
我志在玩下

Link 如下：

如果巴打有Reddit account
可唔可以幫我轉貼俾佢

Thank you very much,Fernforce1!
You make a wonderful shortcut to send delayed message.
And I hope your shortcut be used in every message apps. 🙇🏻
If you feel I am copy your shortcut, I must remove my link.
But you do a excellent shortcut.
Thank a lot 🙇🏻🙇🏻🙇🏻

下載youtube有時唔得 知唔知點解

修正番少少問題先

e家shortcuts整唔整到music eq shortcut
之前workflow有得用prefs
Prefs:root=MUSIC&path=com.apple.Music:EQ
但係ios11打後就失效，有冇其他方法

瞓前開飛行模式同低電量

瞓醒閂飛行低電量再開天文台app

（要用嘅話改返自己屋企wifi ssid就得）

兩個夾埋用應該幾好用

Apple Watch run 唔run 到shortcut ，唔見有

唔得
以前workflow明明可以

我整咗巴打個巴士到站，如果用到Siri shortcut run 再喺錶度睇會超方便囉

唔得喇宜家 上網揾唔到有其他方法

Workflow年代我就係咁做
好過on99搵電話開九巴app

有冇人整過啲咁嘅嘢？

原來仲有

循環線唔騷揀方向，如果考慮埋呢樣野就perfect

下戴? 戴乜?

屌
多謝提醒

有d 路線例如13M，㨂方向之前會多個選單，但兩個option 都係辭典嘅

等我今晚用iPad 試下fix，iPhone 個mon 咁細d item 又鬼咁高真係好難搞

你試吓用我上面個267X 一鍵版改

本身嗰個睇到Seq 已經唔知做緊乜鳩
寫個JavaScript 版出黎用safari 行重簡單

我改左樓上師兄個script

先用呢個搵晒啲代碼：

KMB代碼查找

跟住用呢個入番啲代碼, 改番個shortcut名, 大功告成

有需要改路線或代碼, 就喺相中指住個地方改

係咪冇轉App Store地區既Shortcut?

Ching, 我想要等候時間，唔想要到站時間，點改

喺最後一個loop加get time between dates in minutes
完

咁樣喺無車嗰陣會出事。
我加埋之前樓上大大啲code, 做埋分鐘版

係咪就咁RUN最尾果條URL 係最快，因為已經知道 bound, stop

係
上面堆code都係攞bound同stop
知道晒嘅話再fetch只會拖慢晒

Thanks ching

報告行蹤 要ifft

Using Shortcuts to send an SMS when you arrive at a location - one tap required

唔知有冇巴打可以整到新巴城巴。。先謝

留名學嘢

有冇人試過轉到app store

我都唔得

整左個朗讀版, 配合siri用

我整嫁喎 6s work 真係唔得？
巴打咩device?

啱啱試咗
會彈error，不過都轉到

巴打呢個得 謝謝

如果係呢個嘅話係正常嘅
禁右邊就轉得
因為原理係用link連另一個地區嘅store
系統好自然會話你聽你用緊另一個喎 真係轉？
單純係conform popup黎
而一路以黎咁樣轉區都係唔轉ac嘅
啫係係買唔到野嘅 單純係睇only

多謝，呢個正呀

整好喇，有需要就攞去啦

有無自動開low power. Short cut?

有無得係siri睇埋六合彩結果

九巴到站時間最終版：

解決循環線，以及bound1 有兩個item 嘅問題，
重有會同時顯示到站時間及重有幾多分鐘

Yeah

嘩呢個痴撚線！！！

下個post絕對要置頂！

求share
Btw 馬會有六合彩api?

寫個對飛嘅版本出黎都好

多謝支持

巴打好強 唔知新巴城巴整唔整到ETA?

我諗緊shortcut gen一條電腦飛
點可以避免重覆

唔知佢地有冇API 喎
我都係改樓上巴打嗰個咋，d API 唔係我自己搵

呢個同workflow其實有咩唔同？
可以用到siri執行？

可以 用語音就可以啟動Shortcut
好方便

整左個網路整合版
一鍵開關 WiFi 藍牙 同飛行模式

有冇巴打識整鬧鐘+報天氣+播電台
Adore

要點搞 我入條link 去左itunes

勁丫，但有無得打橫

置頂放呢個真最終版，每條問題都加返提示：

裝左捷徑app 再用safari 開條link

過海巴士係非九巴時段好似有問題。。

有冇例子？咩號碼？

170 過海去香港

明白，俾少少時間我

唔知有冇人分享過

幫iPhone X/Xs/Xs Max 截圖加框 捷徑

好似咁樣

此帖必火

仲有107，171過海巴士都有問題，巴打

已修正：

真。超級終極版

想問有冇方法可以自動某啲時間開慳電模式

過左12點嘅車會變負分鐘

我試過tick哂
但小工具都只係show得2個
己tick 埋 「顯示於小工具」
求解決

真。超級無敵最終版：

修復負分鐘問題

想問衣個是否冇得在widget page 到就咁搵時間，
我一用佢即刻彈番去shortcut 入面。

錯link, 呢個先啱：

咁都唔係辦法，有冇Google drive Link

係，要入返app 開，我都唔知點解

Please happy share, bro

以前有巴打寫過六合彩shortcut
我將佢最後果句改左少少

次次都要自己handle null
索性整左個replacement

會loop到有input為止 包埋trim white spaces

先謝過 , 不過其實我想問問, 會唔會有啲線係有bound 3嘅呢？定話係servicetype=2嗰陣嘅bound1同2

D API 係咪confidential 家？

港島撚表示好撚葡萄

自推
想寫個六合彩電腦飛shortcut
點先可能避免重覆random number同可以排好序咁display

我係siri run 六合彩
次次load 十幾秒得一句ok

反正都random 不如直接run 多次shortcut 重新rand

報天氣點整

有冇kkbox既shortcut

求link 想set畀老母用

巴打係想隨機gen 6個號碼出嚟買六合彩？

我諗係啦

1. share 你個playlist 之後copy 條link 去browser開
2. 之後有個制係「開啟KKBOX」
3. 撳實之後再揀「Copy URL」會copy左條kkbox://既link

4. 去shortcut URL 貼番條link
5. Open URLs

謝謝大佬

最多200首

點解咁既

我唔得既

未handle「尾班車已過」？

最新一期六合彩結果朗讀版

把聲好好聽，建議加入siri

Siri版

文字版

文字版呢條lin先岩

啱啱整咗個low power mode改良版
見reddit果個set brightness到中間 夜晚用反而整光咗個mon
我依個真正將個mon教暗 希望大家明我up乜
如果嫌唔夠暗可以自己係calculator較大啲個數

謝！

#542 先最新

#542

唔知喎

推呢個

成日都遇到 the request timed out
係我問題定load太耐load唔到

有無人識整西鐡東鐡到站時間

九巴d load balancing 廢，一多人就咁
睇佢header 見佢用埋晒d 史前科技，條request parameter 又柒，分分鐘連cache 都冇做

裝咗shortcut 未，係咪用safari 開

好人世平安

我就係咁做緊
但想改善吓嘛

但講真, Ran完之後用手抄再經app去買? 成件事好似複雜左

點解我揀contact 之後打唔到

你想整都得嘅 好多功夫咁囉

rand完頭兩個號碼 assign落兩個variable度(var1,var2) 用如果check係咪兩個一樣 係嘅話就再rand一次 assign返落第二個variable度(var2) 跟住就去rand第三個號碼(var3) 如此類推 逐個check
幫你整到4個號碼 想整就自己整埋佢

排次序方面
開多個variable 叫temp
用var1做base 用如果check var2係咪細過var1
係嘅話 將var1個數字放去temp,var2放去var1,temp放去var2
跟住check var3係咪細過新嘅var1 如此類推
Check完 var6係咪細過var1之後 繼續check var3,var4,var5,var6係咪細過var2 再如此類推
Check到var6係咪細過var5 再output返6個variable 就大功告成

其實用code寫會短好多 不過shortcut個loop限制太多

我覺得用人腦filter 慳返啲時間好過

之前有個直接查巴士到站時間既workflow 而家仲有無？？

Siri係最新
文字係上期

回得咁快

whatsapp陌生人果個正 但default佢會將text既內容變做電話號碼，有無得唔要？

小試牛刀
整左個calendar event shortcut 提自己14日後換con

加個nothing係前面

有無人整到轉換sim 1 2

六合彩有幾難gen......

好正，多謝分享

#542 先最新，唔好再推呢個

爭一下自動play埋 有冇得搞

文字版，我淨係SHOW 到9/20 個期???唔係SHOW 最新個期?

有冇人可以整shortcut 係叫Siri 打電話自動開擴音

想問下DOWN 左的捷徑係SAVE 係ICLOUD?? 即係轉機唔洗特登備份?

你贏

想問下九巴ETA 做唔做到朗讀出嚟？

想問下點解我用Bluetooth Toggle 改做 mobile data Toggle 唔得既？
其實一開始set var 果度係咪有需要？

有無整轉3G 4G

無呀，只係開同關，但都唔得

睇落一個reply...

想問下有無人識連去tg bot? 想一鍵Send句嘢過tg bot度

有無朗讀ibook 嘅 shortcut

裝左啦 係呢到直接click條link

有個問題
用緊個Directions home, 係home page 拉到最左個widget page 用就正常，彈左去google map

但就咁拉落黎再掃左，禁個directions home就冇用，剩係見到佢綠tick，冇彈你去google map

咩問題

特登再自己加一行open app 就得左

可否share 藍芽 謝謝你

如果一早揀好晒路線同車站應該得，如果唔係就唔得，最多最後用阿嬸聲讀出黎
因為要輸入嘅野一定要入返app，好似係

自制

Highlight phone number > share > WhatsApp

Widget to WhatsApp number

新手諗唔到點做
點樣可以用shortcut開個網比我（例如google mail)幫我入埋id然後等入password
卡左係幫我入id個度唔識係page度搵username個格仔

唔知可唔可以整個選項list 之後可以直接開Excel 某個表呢

想問點樣揀 show邊啲資料
Get item from rss feed 但係有部分資料唔洗要

想問下有無youtube 轉mp3 既shortcut?

你呢部咩機

KMB好似唔得了

啱啱試仲得

今朝試得，中午到而家都唔得

唔知係咪關個app 更新事
可能有d位九巴重新寫過
所以唔岩

利申：零it知識

宜家又得

我估頭先個URL有問題
ps:純猜測

有冇人試過用ifttt 黎call shortcut?

得就可以整location based trigger

share一下變app store 地區洗下

kmb係咪唔work

Kmb用到但好慢

有無巴打識 轉做香港天氣

最後果個天氣點叫出嚟

我同你一樣
你試試set多幾個
我set 5個工具可以出到4個
set 7個工具可以出到6個
應該係暫時嘅解決方法

有冇巴打識整開（夜覽）模式既shortcut?

有冇得set個default, 例如89既第一個方向第一個站，唔洗次次入

我唔識改，有冇大佬幫幫手

六合彩電腦飛（純技術研究）

老實講，見到有位巴打用JavaScript 方法寫左之後
的確唔想再研究落去
因為只要用safari 方法，要快又得要靚又得
不過最後都係硬頸整左一個

而家得簡單版，剩係要打幾多Q(注）
我有諗過Advance 版俾人set 一注有幾多個number 個類（未諗得我清楚）

主要缺點：
Goodest English
無sorting, 可能分開另一個shortcut 寫，可以㨂sort 定唔sort, 要sort 先整埋sorting shortcut

另外關於保證唔重複，本身諗住兩個loop 算
後尾見到有巴打話用唔同variables 裝住，check 住var1唔可以大過var2，可以順手解法sorting 問題，都有打算過轉用呢種寫法。
可惜，我最後想有可以俾人set 每注幾多number, 用variable 方法似乎有難度（應該話未試過）
沖沖下涼時諗起，其實可以用Dictionary 解決，用random gen 出黎既number 做key, 每次嘗試係個Dictionary 入面get value, 如果get 到，即係代表岩岩generate 既number 係重複。
用Dictionary 既好處重有一個，係可以
random number 1 -> index 0
random number 2 -> index 1
....
既方式儲住，方便做sorting（都係諗住係，未試）

自己入去set 左三個變數先run

喺通知中心3D touch 開唔得咩？

我果時問純粹係諗緊中學學programming用code寫過想試吓
估唔到咁複雜
另外想問吓dictionary點用， 同array有咩分別

array 嘅key 係數字
dictionary 嘅key 可以係其他野

Array 同Dictionary 最大分別係，通常Array 既index 係遽增既number ,Dictionary 就無所謂index唔index, 你俾咩key，dictionary 就用咩Key

其實係shortcut 度寫，難度在於looping 上唔夠完善，都無function 可以減少repeat 寫code

諗到咁複雜做乜，想唔重複，咁咪得：

你岩，我唔知可以用contains 去check

加埋sorting 入去，亂到九彩

會唔會有for賽馬/足球結果

想問youtube轉mp3果個點用 我copy佐成條link
之後禁個shortcut 就話我invalid code video

有無下期六合彩金額同攪珠日期可以share

用JS 快好多⋯⋯

到底shortcuts有冇得變返code base 拉黎拉去人都癲

用JavaScript 囉
佢本身預啲人可以整啲簡單task
一兩個開下相機之流嗰啲
但係又唔方便人整得複雜

而家最新SEND WHATSAPP比非CONTACT LIST果個係點

你估個個都IT狗咩
呢啲最近要易用

但佢應該要有個方法俾it玩得大啲嘛
我諗到就只有用JavaScript 同Pythonista ，可以夾埋shortcut一齊用，但Pythonista 要錢

有無方法整到 Moov 播playlist 捷徑？

其實KMB 個D料點解又可以拎得番出來?
之前用WORKFLOW 用用下俾KMB 知道話要收番...迫人睇佢D ON9廣告

有冇巴打嘅shortcut可以幫你影埋相 本身個個淨係開左相機就完左

轉app store 地區有咩用？ 轉完 如果個account唔係果個地區都download唔到

邊到有

唔識開多個?

要喺個網頁/app 度 share 去個 shortcut 先得

睇reddit 有人shortcut corrupt左

大家記住做定backup啊

Pressing the “Email support” option just crashes the app!

Thankfully, I use the ‘Back up Shortcuts’ shortcut (below) so haven’t lost anything ✌️

Back up Shortcuts Shortcut

有backup shortcuts shortcut

有冇轉地區個link

開多個咁我登出登入唔洗轉地區喇

其實點backup iCloud ？

立即backup咗

自動開MOOV播《日日熱播榜》

你用過上一代未，用過就知方便dd

巴打勁！但係咪揾做唔到直接播playlist 呀

有冇JOOX

無用開

唔知點解自制playlist可以用shortcut開，但唔會自動播

大家有咩問題或者有咩想加都可以出聲

Shortcut 只可以即時性？
我想鬧鐘響完順手報埋天氣

可唔可整到switch wifi 因為屋企有兩個wifi

Set 個set鬧鐘時間同時set埋reminder俾你開個睇天氣嘅shortcut

雖然依個好唔智能

7:30am鬧鐘+報天氣+播903

我未testing
唔知work唔work

可惜佢每次只可用一個
搞到其他shortcut 會用唔到

想問下有冇可能SET到off同on呢隻提起以喚醒?

用reminder嗰類app代替shortcut到計時
我試過好多次唔知爆ram定咩自己熄咗
同埋又霸住個shortcut位，同背景run嘥電
特別第朝早先開就更加冇咩必要

有冇可以set 連接指定藍牙裝置就開音樂咁樣？

整咗個食飯夾錢shortcut

有冇得出埋下期幾時開

你試下做多d呢個動作(連接指定藍牙裝置 -> 開音樂) siri就會識得係你連接指定藍牙裝置後multi task個screen到提你開音樂

其實入數字係可以唔洗入app度run

所以都係改翻個數字版巴士shortcut

有冇查股票Shortcuts

原生個app做widget唔夠咩

叫Siri開電腦

係咪無咗揀站menu

shortcut做唔做到
打去銀行/電訊商之類嘅熱線 自動入埋 "廣東話請按1字, 請輸入密碼然後按#字" 個啲嘢
唔識整

想用晒Shortcuts

唔知點解下面少左d野⋯⋯

改翻～

直接打1, (pw)#,

Kmb server 廢

超正

冇咁簡單,例如想remote公司幾部電話飛線比唔同嘅同事 ,每次要set飛線號碼同Password 唔想入錯password同入錯同事電話號碼
睇下有冇得用shortcut方便啲自動化咗佢姐

會唔會有shortcut可以unlock mac 或者開熄部mac

做唔做到啱啱save 完幾張相。跟住係網頁版fb係群發佈。自己做緊啲小生意所以有需要。我淨係睇可以選取多張相片。但係fb個app只可以發佈係自己個wall度

個smd 358 down唔到Instagram story既

e同a車好似唔得?

係喎

KMB喎

未搭過～不過加左

有無人整埋城巴

想問下輸入唔同時間就開唔同鬧鐘
可以點做
例如打7 就開6點鬧鐘
打8就開7點鐘鐘
試過整但唔成功

整幾個制？
A. Dial 1, (pwA)#,
B. Dial 1, (pwB)#,
得唔得

點解唔成功

但好似要做過幾次開鬧鐘先會save低畀Siri 好弱智

因為岩岩開始試自己寫 好多野唔識用 仲研究緊其他巴打個啲

A41P唔得

仲有咩～

城巴要做犯法野先做到！所以完！
相反kmb就懂IT的會明！

Facebook app 可以 share 嘢上 group 度喎

有冇巴打識點樣唔洗入app，係lockscreen度已經可以打字查字典？shortcuts個gallery 有類似嘅code，但就一定要入app

乜狗巴唔係都無放佢API出黎架咩

不過無都算啦，城巴個APP係廢D但都無狗巴咁過份

我整左個Shortcut可以係Photo簡張相(有位置記錄) 就可以開到2D/全景地圖 有興趣可以試下

步驟: Photo>Share>Shortcut>Find my Place

有無Shortcut係for XS既date 主副卡互換?

其實預設會係apple map睇到 不過變係google map同有唔同表示方式 應該會方便左

整埋比你

朗讀版
文字版

係咪有shortcut可以清左個複製貼上

追咗成晚post都好似見唔到藍牙toggle
Reddit down嘅

之前有個巴打整左個workflow係可以一鍵download 晒成個post 既相
會唔會有巴打有ios12既更新版

有冇shortcut可以開關adblock

本身Adblock 有widget啵

唔識用,

可唔可以set 用米家app 開關家電

可唔可以set
一撳就自動連藍牙喇叭+random 播apple music 歌

蚛蟈嘢冇人幫你㗎 想要就自己學啦

係咪整唔到一鍵開關3g4g
我睇佢shortcut入面得流動數據

感謝

點樣BACKUP 捷徑?

可唔可能加埋個人熱點

我架完shortcut後，小工具一拉出來會狂閃，粒制show唔到出黎，係咪有bug?

架完啫係點？
試下del咗再裝過或者熄咗widget再開過

試過刪捷徑重裝app都係唔得，第一次裝好果陣係無事，跟住多手撳左個管理捷徑就搞到咁，會唔會唔十仆xs?

試下求其裝幾個shortcuts
可能佢load唔到嘢先係噉閃呢
但唔得都冇計

有冇人整轉youtube a/c
我老婆成日睇我youtube 記錄

口裹不，身體很

巡環線頭站唔得
會出尾站時間
啱啱俾佢fake咗
等20分鐘車

應該唔關我數字版事~

有冇一個聰明啲嘅方法我只要打個時間佢就識計番要相對幾點起身，唔使我自己入曬所有可能性？

有無Shortcut 個夜覽開關
同Shortcut 降低白點值？

加是但一個 都未開 拉向左邊widget
捷徑個位就係咁閃
有冇巴打知咩事？

新手點樣shortcuts 開kkbox直接播歌

好多system setting嘅嘢都做唔到㗎shortcuts
係幾乎得開熄Wi-Fi藍芽嗰啲有
依家仲係得好少api開放畀佢

冇
仲係好蠢㗎咋，set定幾個把啦

有無得set 鈴聲音量？

希望遲啲可以
自動連藍牙喇叭+PLAY APPLE MUSIC

蘋果買完workflow再加入冇耐啫
應該會有越嚟越多有用嘅update

快啲加 time based / locatuon based trigger

入 "69X" 係咪有問題？

自膠, 數字版OK喎

改script的可否加返comment，太多同名script，分唔到版本同改。

唔齊站喎 1A 譽港灣之後仲有站

點解workflow拉 create鬧鐘出黎無得改時間ge？

入App裡面係show到
可能要加個分page功能

Shortcut頭站

289k頭站

289k尾站

Shortcut 我揀頭尾站都係同樣時間
姐係變咗我想睇頭站開車時間嗰時
佢就顯示咗尾站到站時間俾我
係咪全部巡環線同名嘅站都有呢個問題

可唔可以幫忙整個shortcut 俾護士用
可以設定今月邊一日返A,P,N更
例如按 A 會問你今月邊一日返A 咁
謝謝

唔記得講，係記落日曆入面

又唔記得講
A = 0700-1500
P = 1500-2300
N = 2300-0700

流程大約係會問你: 邊一日》邊一更》落日曆

咁

護士jj?

有個app叫myDuty入更幾好用

唔明, 咁樣係逐日mark？

set alarm好蠢

試下
唔擔保100%Work

thanks
頭先試咗，加入何更都add 12:00 嘅？

唔太明
有無圖睇

大慨係無論我設定咩更都係12 時至聽日12 時

係咪電話語言問題

語言係中文就用呢個Ver

Smd youtube downloader 係咪無1080p ？

邊個選項可以計字串長度？有陣時中文版真係好難睇

Roaster

咁識玩word pun既你！ roster變roaster好正

我download都係得720p揀

呢個正
但可唔可以入埋個音樂庫入邊都係MP3咁聽歌

同求或者connect 左藍牙直接podcast 或者Spotify

應該解決左同名問題～

加左分page 功能～

雖然有蝗app但勿屌

我係強國網見到有shortcut開到支那寶同we7個scan qrcode /show qrcode功能，想問下點整到港版we7pay alipay同埋垃圾八達通oepay?

Thx

未知點樣唔show個key都可以搵到正確ETA~

thank you very very much

可能Wechat有link 呢

巴打, 佢最後出站字果度 出左json格式啊

用唔到wor

有冇youtube video downloader.......

已解決

支付助手：

群发短信：

万能扫码：

以图搜图：

词典：

抖音无水印实例：

快手无水印下载：

万能视频下载：

吱口令：

微博热搜：

抽奖工具：

拼接图像：

位置查找:

WIFI开关：

录音：

全能格式转换：

虾米音乐：

网易云音乐：

QQ音乐下载：

QQ音乐声控：

Siri早安：

老司机：

淘宝语音搜索：

高德地图语音导航：

作者：余生丶91
链接：
來源：简书
简书著作权归作者所有，任何形式的转载都请联系作者获得授权并注明出处。

點update做1.2?

1.1已加入UpdateKit
直接run 1.1會叫你update啦

我禁左落去,係有叫我update,

禁完之後就停左係到

咁你用link啦⋯⋯

有無高手可以寫個高德地圖揀 已儲地址嘅shortcut

我都係同一個問題，唔知係咪未停1.1個procedure定撞咗名唔識overwrite所以會咁？

我就係下載咗佢個支付助手，想駁入oepay

正, updated

計時trigger shortcuts
有冇人試下

唔係好識用 ,我想 用藍牙先 , 之後直接係spotify 播放音樂 問題黎啦 我係咪要用 URL 先開到spotify? 如果係 要點做先搵到spotify 個URL條link ? 求教 真心想學野

有無shorcut for打公司唔同分機number

1999

邊度俾錢有得用oepay qr code

有冇巴打知可以點樣一熄個personal hotspot
Wifi同藍芽都一次過熄埋

可唔可以請教下，暫時寫左個簡單既揀option入更係日曆度，有冇方法係可以令到佢日曆彈提示出黎果陣連埋鬧鐘個option出黎提你較鬧鐘?

少部份的士佬，同埋我樓下間電腦鋪

而家post依個係for iphone X?
有冇得轉做喺photo album到揀相?

有冇pornhub video downloader？

有冇可能整一個shortcut係for呢個地鐵app 好似九巴嗰個咁
利申康城撚

漏咗張相

有無巴打可以整個
射波email shortcut? 一開就即刻有email template

有冇巴打可以整個whatsapp屋企人食唔食飯嘅shortcut ，想學個範例自己整下其他

極簡單

收件人果舊可以直接揀send 去邊個group 都得
如果唔係留空佢就會到時比你揀send 比邊個

唔該曬

Send唔到去gp
佢有bug
會自動揀gp入面嘅一條友黎send

Lm strong post!!九巴shortcut 好方便

呢個唔難，set好 mailto?subject=aaa&body=bbb
便可。你用內置email 定 gmail 果d?

你係唔係set 錯野啊

你地shortcut app 會唔會成日crash，我經常用兩用就會crash
利申：iphone x ios 12.1 beta2

我冇set錯

用我呢個都唔得？

冇關係
總之你揀send去gp
佢入到whatsapp唔會direct你去個gp
而係揀咗某個member嘅chat page

依個係咪要轉番個區做香港先用到？佢show error 既？

之前workflow 個陣用過更改appstore 國家
依家用唔返，跳左去appstore 之後話無法連接

呢呢個攞source 會簡單啲

想問下點解加唔到shortcut入home screen
就算跟完佢做法都係彈去依到俾我

彈左個page出嚟之後係safari到禁

thx

Shortcut係咪唔比長loop野
寫完run個loop第二次就出error 指令花費太長

查九巴固定站同路線個shortcut有無得show結果果陣show埋站名
我加個變數落去佢淨係show左eta個code出黎

Show 站名？

佢個loop好廢...

我call佢個safari JavaScript
好似背後有做到野
但shortcut拎唔切佢做左既野

有冇
completion(result);

有用 但我無用佢個value
我搵唔到shortcuts入面有其他野可以轉網址
所以拎JavaScript黎轉

轉完想拎返safari個新網址 永遠都好似拎唔到
新手唔識點整

轉走左page點拎新網址...

Loop入面call返得唔得

use WhatsApp api

唔係呢個
之前有個快速搵固定一個站一條線
想係show果陣show埋邊個站

Reddit 有人測試過 shortcut 一次只可以 run 最多 170 秒左右

自己改list加減地方
因為用Google Maps轉coordinates，如果有幾個搜尋結果就唔會出到單一coordinates，建議試清楚先

Twilio 可以做到send埋wtsapp msg出去
可惜個電話number 唔係自己既

有冇得唔駛揀，直接send比某個whatsapp group

有機會出現直接send gp既shortcut
不過要send得多先出現（嗰一個gp)

有無巴打可以幫手整個shortcut for 打公司直線

如果想途經某個地方，可以點改？

我就係講緊佢直接send gp嘅shortcut係唔work
上面有啲巴打可能誤會咗我嘅意思

原來你講緊要自動幫你send 埋

以我所知shortcut 唔可以幫你做最後send 出去果個動作

唔係
巴打介唔介意俾個tg我
我screen recording俾你睇

有冇youtube轉mp3既shortcut, 之前果個已經用唔到

好多都好正 thx咁多位強人

想問咁多位ching 有無方法可以youtube to mp3 可以有個music palyer scan 睇到？

而家一download 就入files 入面
無得下一首咁聽

有無高手可以整埋城巴新巴？

求link

你在files 按住個mp3 file 分享返出去其他player唔得咩？

Gallery 內咪有有囉

爬完文都唔見有JOOX插耳機隨機播熱門list，有冇巴絲搞到?

Regular Expression

個頭獎金額有冇得加返d逗號，易睇d
即係12,000,000咁樣

正，thanks

有冇shortcut share?

請問有無 xs max switch sim card for mobiledate 的shortcuts
感謝

Chrome F12 network

iOS 12 最大bug!! 無需解鎖、無需技術即可查看用戶照片
iOS 設備在現在出現了一個嚴重的漏洞，漏洞的嚴重性涉及到了信息的洩露，並且破解這個漏洞的方式不複雜。根據「業餘iOS黑客」Jose Rodriguez 的發現，iOS 設備上存在一個一項模糊、但有效的鎖屏旁路漏洞。

根據周五發布的 YouTube 自頻道影片演示，看到了如何通過 VoiceOver 的這個漏洞，查看一部處於鎖屏狀態中 iPhone 裡的照片，並且將其轉發到另一台設備中。

這個過程首先需要 iPhone 接到一個來自外部的電話號碼，這個號碼會觸發標準的 iOS 通話。假如你不知道目標 iPhone 的手機號碼，可以通過 Siri 來逐個撥打個人電話得到。在概念驗證影片中，Rodriguez 點擊了iOS 調用屏幕上的「消息」選項、選擇了「自定義」以顯示用戶的消息界面。然後在文本框中輸入幾個隨機字母，調用 Siri 來激活 VoiceOver 。

後面接著返回消息界面，點擊相機圖示。同時使用 iPhone 側鍵啟用 Siri ，和雙擊屏幕觸發，達到一定精度後的就執行特定的操作步驟。但當成功之後，會顯示黑屏，VoiceOver 的文本選擇工具，卻能夠通過典型的導航手勢，來訪問「隱藏的」UI 選項。當你在空白屏幕上向左滑動時，就可以到「照片庫」。雙擊則返回到消息應用程式。文本輸入框下方的應用抽屜是空白的，但是應用選項卡的摺疊按鈕卻處於活動狀態。

點擊需要的元素，向右滑動，就可以讓 VoiceOver 到達不該被訪問的目標設備照片，並會大聲朗讀其詳細信息。雖然在照片庫中滑動看到的 UI 模糊不清，但當你雙擊照片，它就會插入到文本框裡，可以進行查看和發送。

目前外媒 Apple Insider 對已在運行 iOS 12.0.1 的機型進行了測試，包括最新的 iPhone XS / XS Max。已經充分驗證了 Rodriguez 的這項發現。當 VoiceOver 漏洞發現的兩週之後，有關相關旁路攻擊的消息就已經開始出現。

導致這種情況原因在於新漏洞的技巧要求不高，而獲得的資訊又很多。對於擔心被影響的用戶，可以先在手機設置選單下的「Face ID 與密碼」或「Touch ID 與密碼」裡，將「鎖定時允許使用」的 Siri 設定為「關閉」，以避免出現這種情況。

有冇得整一個係將我copy左嘅link
禁個shortcut禁就自動add去instapaper度？

原來好簡單，當我冇問過

YouTube download 個shortcut 係咪唔得？

勁

麻煩各位又有一個請求

可唔可能整一個shortcut可以將英文網頁用google translate 打開翻譯？

好似咁

謝謝🙏

想求一個開關螢幕調節嘅shortcut
同埋想請教下咁多位巴位，whatsapp免加入聯絡人而家邊個係最好用？爬文睇到好多個

我想問時鐘係邊到？

Ultra Low Power Saver
想問會唔會關埋鬧鐘？

有無得default開某個website用desktop mode？

有全off 有無全開

Whatsapp 免加聯絡人 唔得既?
有其他野要set ?

有冇指定日期指定時間既鬧鐘

精華post

有冇巴打可以幫忙整整iPad版shortcut
For iPad 自動連 同一個apple id iPhone 個人熱點

佢得wifi先識自動連但個人熱點次次要入setting揀好煩

新post要置頂

唔該哂印度仔

chok仔個photos/viedo to gif條片太耐係咪upload唔到
5-6秒都得但係8秒既就up唔到

想問點樣可以整到係lock screen就入到new event or reminder
因為我依加整左，我㩒落去就好似圖咁，要入返去shortcut 個apps先比我入

岩岩玩，求指點

無計，複雜野係要入返app先得。

有冇shortcuts 可以download 到Twitter 啲片

有冇方法可以一次過下載幾套youtube片? 依架要等一套下載完先可下另一套好耐

試過整 但會下載埋reply既野

想問有無twitter video to gif 搵左上面d網都搵唔到

先dl片再用片轉GIF

shortcuts係咪用唔到swift嘅datatype?

九巴eta 有冇得一次過display 幾條線既到站？
重覆每一個？

有無西鐵版

Vpn 有冇得整shortcut

而家down唔到youtube 影片嘅？
關唔關琴晚我升左12.1 事
前一日仲down到

我好似都試過彈呢個error，熄咗再run 就ok

請問有無shortcut係一撳即刻錄音架？

巴打可唔可以share

平時坐開MTR, 搵到佢個來源係
想問點拆個XML

唔work？

拎去參考啦

Thx, 可以亂入號碼睇人D相

有無on off 4g shortcut?

想問下有冇壓縮D片做MP4既shortcut?
我見到裡面只可以將片壓做MOV, 1080P都蒙到仆街

六合彩文字版會出Not find

開口中唔 work 了

係咪有bug
整整下gif 再用shortcut整gif
壓完條片揀完唔識彈整好嘅gif出嚟 一直卡住咗

我無問題喎

上緊堂諗住開嚟試下用
屌 語音版嚟嘅

sor

強帖留名

請問有冇方法整到Siri每分鐘出聲報時？

請問乜野指令可以run完個shortcut後去番主畫面home screen？

有無可能set到鬧鐘係播電台903?

有無識set citymapper add Siri
直接show個車程點去

我 siri 果 d 用唔倒 (開口中, 六合彩語音)
有無方法搞返?

循環線兩個同站名既站，如果前面果個尾班車已過會顯示後面個站既時間

解唔解決到

影相shortcut v1.1壞左，有無新

Video 轉gif 又bug咗

Download youtube有時會變左txt檔

整左個exrate 一覽
有無人知邊個exrate source 會好d?

有冇得一鍵設置鈴聲音量，我search過d指令得設置系統音量，冇鈴聲音量

有冇人識整spofity?我整到錯曬

kmb route eta final有啲車嘅到站時間係偏移咗一個車站，製作人可唔可以搞搞佢？

而家睇又冇事，當我冇講過
可能啱啱九巴app問題

點解FB果D影片淨係可以下載SD格式，下載唔到HD格式

各區天氣嗰個widget位原來會顯示唔晒，應該要分頁數顯示，可fix?

請問有無轉sim 1 sim 2 既shortcut?

ccccccc

可改埋做順no.?

可唔可以整到類似咁:

固定出9條 頭8條random唔重覆既
第9條 係剩低個數 加另外5個random
加返分隔 排大細
唔知做唔做到

kmb 個shortcut 有d 站會重覆, 暫時試左 96x 嘅線到係咁

有無高手巴打可以搞搞

搵唔到96x嘅？

sor 懶得濟

96x = 960 / 961 / 960s 果d , 唔係條線96x

另外都試左d 常用路線, 唔知點解"屯門公路轉車站" 都係會出現重覆 (eg 260x, 60x, 63x)

希望有巴打可以出手update

我試咗，的確係咁
但唔關個shortcut事，而係九巴本身都係咁提供

九巴app都係咁寫

因為轉車站入面
第一個係落客位
第二個係上客位

DOWN INSTAGRAM個SMD好似神神地
兩張相以上果D DOWN唔到

你google搵好過，有個叫instasave, 功能多好多

同求 Data switch sim1 sim2

有冇機會拎到九巴eta個廣告條feed？

依家用video to GIF唔知點解會彈句"快速查看動作未傳送任何可預覽的項目"之後就轉唔到

有冇人知 九巴api d 站的 position 點樣可以轉換返做 google map 的座標？

廣告？

想ad-block?

有冇人開新po?

幾好，但唔知係咪shortcut本身有bug定點，我Siri係set咗日文，試過改裡面嘅siri設定叫佢讀廣東話出嚟，最後都係讀日文